三十年前 香港女星

歲月不饒人 以前嘅女星 個個都有自己特色

周海味世界級

正到 港女

得周惠敏冇乜點變

紅姑真係最正
豆豆次選

關秀媚搞咩

雖然無波 但我覺得袁潔瀅真係好正